東亞病夫根本係中國人自己老吹出黎

其實之前都有巴打講過
呢個字本身都唔係外國人笑你國家人民，最初屌嘅p係清政府腐敗無能，無啦啦自己拎左黎煽動民族主義

咁啱有條片講下出處：

推1

Chinese kung flu

推2